不如搞個「我是丟旗手」活動

自貼丟支旗去唔同既水坑/海

認真唔好
破壞海洋生態
拆落黎雞蛋又好屎又好放係度示眾好過

已經有啦,仲要係藍屍發起